Генерирует возможные соответствия завершения для слова в соответствии с параметрами, которые могут быть любыми параметрами, принимаемыми полной встроенной программой, за исключением `-p` и `-r`, и записывает соответствия в стандартный вывод. При использовании параметров `-F` или `-C` различные переменные оболочки, задаваемые средствами программируемого завершения, хотя и будут доступны, но не будут иметь полезных значений. Соответствия будут генерироваться так же, как если бы код программируемого завершения генерировал их непосредственно из спецификации завершения с теми же флагами. Если указано слово, то будут выведены только те завершения, которые соответствуют слову.

# СИНТАКСИС

	compgen [-abcdefgjksuv] [-o option] [-A action] [-G globpat] [-W wordlist] [-F function] [-C command] [-X filterpat] [-P prefix] [-S   suffix] [word]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-a` - отобразить все псевдонимы (aliases)
- `-b` - отобразить все встроенные команды (builtins)
- `-c` - отобразить все команды, которые могут быть выполнены в текущей оболочке.
- `-d` - отобразить все директории
- `-e` - отобразить все экспортированные переменные окружения.
- `-f` - отобразить все имена файлов
- `-k` - отобразить все ключевые слова оболочки
- `-u` - список всех зарегистрированных пользователей в системе
